+++
title = "Чемпионат Украины среди школьников. Приём вопросов."
date = 2007-01-30T21:35:33
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/01/30/chempionat-ukrainyi-sredi-shkolnikov-priyom-voprosov/"
permalink = "/post_557/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200701/msg00046.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "chempionat-ukrainy-sredi-shkolnikov-priiom-voprosov"
aliases = [ "/post_557", "/2007/01/30/chempionat-ukrainyi-sredi-shkolnikov-priyom-voprosov",]
type = "post"
tags = []
+++

Объявляется прием вопросов для пакета Чемпионата Украины по игре &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; среди школьных команд.



<!--more--> Каждый отыгранный и не снятый в результате протеста вопрос организаторы турнира оплачивают гонораром в $3.Вопросы принимаются по 1 марта 2007 г. включительно по адресу dmnb<АТ>mail.ru (Дмитрий Башук) с пометкой в теме письма &#8220;Ukr-School&#8221;.



Обязательно указывайте имя, фамилию, город и контактные координаты автора вопроса. Обязательно проверяйте свои вопросы по Базе Степанова (<http://db.chgk.info/search.html> или [http://db.chgk.info/search.html](http://chgk.zaba.ru/search.html)на предмет &#8220;свеченности&#8221;.Пожалуйста, оформляйте вопросы в соответствии со [стандартным форматом](http://internet.chgk.info/klub/mail/fv.html).



Если вы высылаете вопросы, которые уже предлагали редакторам какого-либо турнира, ОБЯЗАТЕЛЬНО указывайте, кому именно вы уже предлагали данный вопрос. Если вы настаиваете на том, чтобы ваши вопросы не редактировались и могли быть включены в пакет именно в том виде, в котором вы их прислали, обязательно сообщайте об этом.



_Дмитрий Башук_